(認真討論)最勁可以同時擁有幾多個國家既居留權？

聽過有fd係美國岀世有綠卡, 屋企又居英權計劃之後再澳洲移民
七大洲裏面四大洲都可以住
香港
歐盟28國(計未脫歐): 共同旅遊區+申根區
美國
澳洲 + 紐西蘭: Trans-Tasman Agreement
仲未計好多海外屬地

你個case有機會拎埋回鄉證，有埋支那居留權
美英歐澳紐港支都有得住
97前申請回鄉證唔需要證明自己有中國藉，只要你個樣似華人樣就ok
97後首次申請回鄉證全部都要先有特區passport

佢有攞埋特區同回鄉證
去旅行就睇邊本護照唔洗簽證
去以上國家就當翻屋企唔洗dum印

好似之前有報道過有7護照

識得有人(唔熟既, 聽過o的事蹟)係咁

澳門出世, 有得每年拎錢
有葡國護照, 跟住變歐盟護照
父母過香港, 以前做高級公墓員
幫佢拎埋BC
後來去美帝讀書, 唔知點樣連綠卡都拎埋
跟住到澳洲發展事業, 連澳洲藉都到手

即係佢o既身份有:
港特衰
澳特衰
歐盟
BC
綠卡
澳洲

可以再加埋回鄉卡